一早講左唔好搞警總

你地根本未有武裝準備去保護弱少,現在同警察關係搞到咁惡劣,班義工俾人掃時你地點保護?
你地玩警總玩得咁開心,到頭來咪壯大番藍絲班人,成個焦點又去番黃藍對決,人民鬥人民。

屌你啦分化撚

講到好似原本警察企係我地呢邊咁

請善用起底功能

關你撚事咩 你又唔係我地嘅人

14年幫班狗擔遮添
咪一撚樣

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

樓主個名華可可好似係大陸品牌黎

收皮la
14年冇玩警總，
比藍絲搞，警咪又係唔理

講到唔圍警總警察會錫住示威者咁

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

圍唔圍佢都開槍打年輕人架啦
唔圍係咪改變到啊
唔撚係你就收皮啦

依加既警只係政權入面其中一件工具
你圍唔圍都係唔會中立到甚至係企你果邊

即使無勇武.遊行完唔肯走
佢都係會做野架啦

唔搞佢地佢地就會對你好d？？ 你羊黎？

第一次都叫出師有名
第2次真係純發泄
送子彈俾對家

一睇就知5毛

收皮啦，你縮返入你老母個西度乜柒都唔好搞就啱

此POST已完 集中討論七一行動

聽日都七一 而家講呢啲有撚用

覺得自己有料到嘅 聽日親身出嚟帶隊囉

智取攻略：面對藍絲，不動手，贏輿論

都係得咁少人支持警察